我們正在 何韻詩2018演唱會

買咗2張22號嘅飛 之後先醒起要同屋企人做冬
700/張蝕讓 希望會搵到有心人

辣殺演唱會 送俾我都唔撚要

送都唔要

何韻詩都俾錢睇

一次過要買兩張? 要搵到人陪睇先得